香港真暴動會唔會因為買唔到口罩而起

如果係就笑死

市民買唔到口罩係邊個嘅錯

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

起來 不願做病毒的藍絲

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

打完風變廢墟都乖乖返工供樓
暴條撚咩

假口罩都大把大買
暴條撚

大量藍屍鬼殺咁嘈

跟住真宵禁戒嚴 留家隔離 等派物資

暴動應該要黃店會員制抱團買口罩, 等藍絲暴動

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

然後佢地會開始無差別裝修

似

好似呢位巴打咁大大聲屌9啲藍屍廢老就啱啦！

Home Office可以有兩個可能性
第一可能係單純補柒婆Zombie襲港隻鑊
因為呢十幾日出行街都超高危
另一個可能係物流署口罩根本唔夠倉存
所以直接節流集中留比前線人員
而唔夠倉存嘅唯一可能性只有一個

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

D藍絲廢老最多咪鬧下屈臣氏
藥房賣假野，幾百蚊盒都無反應

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

藍絲：李嘉誠

可以肯定激嬲左好多人

前提係有幾萬人病死

咁即係而家有口罩就有閪𨳒？

樓豬你對港豬太有信心了

班廢老藍絲咪又係鬧黃絲
成班欺善怕惡,點會鬧狗同政府

佢地收埋啲口罩既錯：

未開始派就縮沙收埋口罩自私用